香港有無靚printing又平嘅杉

窮撚無錢買supreme著
靚小小個啲又成日撞
巴打們有無啲無咁岀名
但又靚嘅T推介下

菊花牌

Push

認真呀

superme好靚？